Title: Klaipeda - Vilnius: partenza
Date: 2006-10-02
Category: Lituania
Slug: klaipeda-vilnius-partenza
Author: Karim N Gorjux
Summary: Tra 1 ora sarò in viaggio per Vilnius dove incontrerò una persona che conosco già da 1 anno, ma non ho mai incontrato. Queste sono le magie del mio blog che ormai[...]

Tra 1 ora sarò in viaggio per Vilnius dove incontrerò una persona che conosco già da 1 anno, ma non ho mai incontrato. Queste sono le magie del mio blog che ormai sa solo darmi grandi soddisfazioni.


